\section {UC3: Diagramma di sequenza di sistema e contratti}
\label{iter-02:ssd_uc3}


    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_02/SD3/SSD3}
            \caption{SSD per caso d'uso UC3}
            \label{fig:ssd_uc1}
    \end{figure}

    \subsection{Contratto CO1: makeNewCheckin}
        \label{iter-02:uc3:op-1}
        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            makeNewCheckin(id, email)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc3}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata definita l'istanza di Reservation che ha id \emph{id} e Customer con mail \emph{email} nel registro delle prenotazioni;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO2: enterGuest}
        \label{iter-02:uc3:op-2}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            enterGuest(guest)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc3}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            L'istanza  di cui al CO1 esiste ed \'e nota
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata generata una istanza di Guest;
                    \item L'istanza di Guest creata \'e stata associata alla Reservation di cui si sta effettuando il checkin;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO3: getCautionNeeded}
        \label{iter-02:uc3:op-3}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            getCautionNeeded
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            L'istanza  di cui al CO1 esiste ed \'e nota;
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stato calcolato l'ammontare della cauzione dovuta;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO4/5: enterPayment}
        \label{iter-02:uc3:op-4}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            enterPayment(amount) // Contanti
            enterPayment(cNum, expiry, cvv, caution) // Carta di credito

            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc3}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            L'istanza  di cui al CO1 esiste ed \'e nota;
            Nel caso specifico del pagamento della cauzione, ne \'e noto il valore come da \name{iter-02:brules};
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata creata una nuova istanza di \emph{IPayment}, in funzione del metodo di pagamento scelto;
                    \item L'istanza di \emph{IPayment} \'e stata aggiunta alla lista dei pagamenti effettuati associata alla \emph{Reservation};
                \end{itemize}
            \\

        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO6: getAccessKey}
        \label{iter-02:uc3:op-6}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            getAccessKey()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc3}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            L'istanza  di cui al CO1 esiste ed \'e nota;
            Il pagamento della cauzione \'e andato a buon fine;
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata generata una nuova \emph{AccessKey} per l'accesso a servizi e stanze
                    \item L'istanza di \emph{AccessKey} \'e stata associata alla Reservation
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}
